好肚餓呀

仲未夠鐘食飯

食咗未？